猶豫緊睇唔睇《乜代宗師》嘅入一入嚟

其實無論黃子華真黃定扮黃都好，最重要係我哋認證佢係黃，谷撚爆佢個票房。一來可以嚇撚死啲藍絲，二來等啲心思思想轉軚加入黃色經濟圈嘅人見到原來加入我哋咁正。

所以今次睇《乜代宗師》唔係為咗黃子華，而係為咗壯大黃圈聲勢，俾人信心證明黃圈係搞得成，等人哋希望得到我地嘅認證。

再加上佢首《上善若水》，我諗都唔使點討論，be water my friend!

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

小心此人 小心此人

就憑依首歌我會睇

冇乜必要就咪消費啦
但如果屋企, 朋友點都要出街陪佢地睇賀歲片既咪首選子華囉

咁耐一句野都唔講
轉頭彈個死人頭出嚟又話賣樓又剩

連登仔雙重標準到 達狗真係慘

我會睇，差在去邊間戲院

你會唔會對黃色經濟圈過份樂觀